［重甜］［愛情］是咁的，我又比人呃蝦條了。。。（2）

故事簡介：
「你有一個新配對。」
就在呀曦莫名其妙封鎖了Alice 的IG和 Facebook的那個晚上，
Alice終於下定決心玩交友軟件，
卻沒有想到一下子墮入這個深淵，
更沒想到會糊裡糊塗地愛上了這個素未謀面的他。。。
---------------
上回提要：

自從遇見呀曦之後，Alice發現他和以前的男友大相逕庭，令她重拾戀愛的感覺。當她以為可以投放真心時，卻發現呀曦好像只是想騙她上床，已經泥足深陷的她還是決定走入虎穴。。。

----------------
多得大家支持，
上一個post到左1001了，
開新post同大家say個hi先，
大概下午3、4點會up新文架喇！
大家之前討論既，
我又未覆到大家既，
可以係呢度繼續呀！
作為新手第一次寫故既我，
見到大家咁支持，
真係十分之感動！
希望大家可以比個正評支持下我啦！
你地既正評同埋手動推絕對係我，
繼續寫文既動力黎架！

推

真心好多謝大家
如果文章有咩問題
不妨話比我知啊
（大家都知我呢個on9妹，
睇慣台劇成日打左同5p terms近似既野，
又多錯別字）

是咁的，我又比人呃蝦條了

上一個post

多謝底褲巴

lm

想問樓主有無鍾意嘅作家

多謝支持
我好中意龍應台同三毛

終於追到過黎啦！

多謝你
新文寫緊 盡快po

Yo

heyyy

底褲巴

（二十六）明知故犯

現在回想起，
我真的不明白，
當初為何會在Facebook上，
確認他的交友邀請，
還願意跟他交朋友。

以前在Facebook和Instagram，
嘗試跟我打開話題的男生很多，
但每一個我都覺得是壞人、不可靠，
除了呀曦。
一開始看到他，
就覺得他的樣子充滿親切感，
而他鍥而不捨的態度，
更是讓我卸下心房裡的圍牆。

現在，連我心裡最後一道防線，
都因為他而徹底崩塌了。
儘管我現在深知他未必是一個好男人，
我還是無法自拔。
他就好像毒品一樣，
看似毫無攻擊性，
卻無聲無息地讓我上癮，
當我想把他戒掉時，
卻已經中毒太深，
要抽身又是談何容易？
--------------
在等待的士前來的時候，
我從口袋裡，
抽出臨走前問同事借的一根煙。
看著火機裡的火焰，
把每一根煙絲都點燃起來，
我的心情終於放鬆一些。

其實，這兩年，自從跟那個他分開後，
我沒有再抽過一根煙。
現在，卻因為呀曦，
我又萌生了抽煙的念頭。

我把已經燃燒了半支的煙捲叼在口中，
閉上眼睛，用力地吸了一口。
焦油的炙熱感從口腔走到肺部，
帶給我有一種很溫暖的感覺，
彷彿在那一瞬間，世界都靜止了，
我不需要再思慮任何煩惱。

我看著從口中慢慢吐出的一個個煙圈，
不禁微笑出來，
那種微笑是可悲、也是哀傷，
卻一點也不快樂。
為了他，我居然再次抽煙，
雖然一直都沒有煙癮，
但自己好歹也沒有觸碰香煙好幾年了，
現在卻因為他，
我連自己是誰都分不清楚。
-------------
「我就到喇。」
在計程車裡的我跟呀曦說。
大概5分鐘後，他才回覆我。
「你係邊個位啊？」他問。
「過緊隧道，應該好快？」
這次可是我秒回他。
「哦，咁應該差唔多。」他鬆容地說。
「咁你落黎比錢？」
我本來打算試探一下他的誠意。
「好啊，但係我開緊大。。。」
但他卻這樣回答我。
「下，咁點算？」
我也不知道該怎麼回答。
「應該趕得切既。」他說。

「我到喇。」
結果到達以後，
他還沒有下樓找我。
最後車費是我付的，
其實我根本就有足夠的現金，
但我心裡卻清楚明白自己失去的不是錢，
而是對他的信任。
那天晚上，
他家樓下刮著大風，
穿著裙子的我為了等他，
冷得鼻水和眼淚都流出來了。
但他好像根本沒有站在我角度為我考慮。

電話又響起了，
來電的是他。
「你係邊個位啊？我見你唔到。」他問。
「喂，我係大馬路隔離啊！你落到黎未啊？我就快變雪條。」我答。
「你做咩行咁遠啊！你行翻入黎！」
他語氣變得激動。
「行入黎邊度啊，你出黎搵我啦！」
我也不相上下。
「我著唔夠衫，又無帶口罩，啊！我見到你喇，粉紅色書包嘛！你轉身，我同你揮緊手喇！」
那如果他明知道要來接我，不是應該先準備好一切嘛？
還有，儘管他很冷，在大晚上，
多走100米過來接一個女生不是常識嗎？

我結果還是硬著頭皮，
控制著怒火，走過去找他。
「你上次咪黎過囉，做咩咁都認唔到路？」
見面後，他一開口就是在責怪我。
「大佬，上次日頭黎架播，點同啊？」
我終於忍不住對他大吼。
這個舉動好像是嚇到他了。
他睜大雙眼，露出驚訝的表情，
卻又在一瞬間把表情收回，
改為露出一抹微笑。

「路痴！快d入去啦我地！」
他摸摸我的頭，
又用著溫柔的腔調安慰著我。

第二個post的第一篇文
出爐了
即刻寫多更先
希望快d 50正評

油巴 你地又可以延續你地既番外篇了

新人留名

我已經準備好
就係等緊底褲巴

完全就係我上個post尾提過《情字這條路》首歌

多謝g持

除定褲等

我有聽到好中
有種 我又為何偏偏喜歡你 既感覺

今朝一口氣睇晒你上個post
男人就咁仆街 但女人都犯賤

點解你會知我除定褲嘅

底褲巴你快d入嚟啦
我等得好辛苦呀

其實佢係我細ac

點解女主仲要去？走人啦個男人咁對你

有冇絲打可以解釋下，點解個男人咁對你，仲要好似飛蛾撲火咁衝過去？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

不願承認阮的愛你是錯誤，不願後悔何必當初

沉船囉，情到深處無怨尤呀

係咩？咁大家唔好叫春啦

有啲野係明知個結果會係點，但你仲要去唉

底褲巴 我地快d開始啦

睇到個男嘅話開大，已經可以block左條友

屌你老母，頂盡幾舊水嘅車錢，咁都唔撚俾

叫雞都唔撚止啦

多謝你支持
係有時都唔明點解會咁甘心犯賤

笑死我

真呀，但係仍然有好多女上當

如果真係可以控制到唔去
我估好多人都會選擇唔去
但係奈何世事唔係你話控制就控制到

不願後悔何必當初真係應到

唔好啦，好多新朋友加入
好似好趕客

岩啊
真係cheap都無人有

繼續g持g持

等夜d先 笑死
宜家日光日白

多謝巴打

你睇下，固絲都唔見咗
係係咪趕走咗佢

好啦
咁我地夜晚玩得勁啲啦

唔係掛
都未開始 就嚇走咗

唉

唔會嘅
古咕固休息緊啫

佢等緊我地場好戲

算數啦，等文

文呢

Hi我係到

固絲今朝有蒲頭啊

寫緊
本身打算訓晏覺

出現了

固絲 以為嚇走咗你呀
底褲巴 唔理我呀

咁我理你啦

好呀
好正啊

其實m男中唔中意奶腳

點答你好呀
我睇就ok囉
如果要我奶 應該唔得掛

腳

推新帖

睇到條仔啲反應我應該就嬲到叫司機調頭返屋企啦
真係想講句「受騙的那個比騙徒更混帳」

但又觀塘調頭翻大西北條數都幾甘
妳太善良呢首歌真係

寫緊
頭先忍唔住訓左
呢排寫文寫到長期睡眠不足

哈哈哈 講到你地真係一齊咁

由一開頭佢唔幫我call uber我應該就唔會睬佢
唉唔係唔明女主角沉船種心態
但條仔連戲都唔交真係鍾唔到個頭埋去

殊 靜啲呀
唔好俾人知

奶

所以其實個女主心都碎埋
但係就總係有種唔肯認輸既感覺
自己呃自己

奶

留名我同男朋友都係apps識返嚟 而家諗返好彩我遇到佢 如果唔係我咁易氹都應該會比狗公呃蝦條

新讀音Lm
想知個故有幾多係樓主嘅經歷

同女朋友一齊追到live好好睇 樓主加油

的士同接女主個度 燥撚左 根本就無心 勁撚仆街

為嗒氣

啱呀

lm

一不小心又拉乎左

我最鐘意五毛同小粉紅

換轉係我幾鐘意對方應該都會唔再理佢 太自私

終於得閒睇瘋狂幫你推文先

接女主個度真係睇到好激氣好冇誠意

為咗啖氣，應該要調頭返屋企

推到樓豬出文

多謝葡撻絲
sor9我太慢仲未寫好
2點前出第二梗
4點前出三

岩呀
如果女主角可以唔好咁就個男仔就好

蒲頭了我
比多少少時間

笑到我
好勁你個下聯

oops

窩巴

係
大家一齊唾罵佢咁

哈哈多謝你啊！
好開心你地兩個都睇
我會繼續努力架喇

你係咪就係自由巴女朋友？

多謝兔兔

叫住白巴同底褲巴出嚟撐場先

不過如果我係當事人 比佢嗲兩句應該即刻心軟

交比你寫啦 睇下男主會點

我番嚟啦

底褲巴唔知去咗邊
我好掛住佢
冇咗佢
我而家好空虛 寂寞 凍

底褲巴快d入嚟
比d溫暖我

推 睇到好嬲

底褲巴
好掛住你呀

肚唔肚餓呀 我煮個麵你食呀

唔食，會肥

食完
做運動就唔會肥啦

咩運動？？

雙人帶氧運動

我想單人冇氧喎

咁咪好悶 好冇癮

我睇住你做
之後你睇住我做

（二十七）也許相愛很難

結果我還是在深夜時分，
把自己送到他手中了。
那現在我們算是在談戀愛嗎？
這是談戀愛應該有的樣子嗎？

雖然確認了彼此的心意，
我卻感覺自己正身處於，
一段有名無實的關係中。
但我的心確實是裝不下別的男生了。
所以儘管呀曦對我愛理不理，
我還是會因為他細小的舉動而心情反覆。
因為他的積極而開心，
因為他的冷淡而鬱悶。
但現在，其實連我也不知道自己想怎樣。

心裡雖然有一百把聲音不斷在呼喊，
叫我離這個人遠點。
卻又有一個惡魔，
把這些聲嘶力竭的叫喊通通蓋掉。

「去啦！你唔試過點知姐，話唔定過左今晚你地感情會好左呢？」
我的心魔用不男不女的聲音和我說著。
「但我咁樣咪即係用身體去挽留佢囉？」
我心裡面那個小孩疑惑地質問。
「係又點？你又唔係死魚，話唔定可以令佢對你從此魂牽夢縈呢？同埋只要挽留到佢，唔理咩方法，總之有用既方法就係辦法啦！」
心魔不斷嘗試說服我掙扎的內心。

最後我還是抵擋不了自己的慾望，
跟他上樓了。
「你其實，鍾唔鍾意我？」
踏進他家門前，
我終於開口問他。
他愣了一愣，沉默了一會，
終於開口說話。
「鍾意。」
「咁點解我成日覺得你對我呼之即來，揮之即去咁？」我強忍著在眼眶裡打轉的淚水。
「咩呀，我一得閑就已經搵你啦。只不過有時自己打機，或者打波打到唔記得左時間姐。」

說罷，他又再彎下腰，摸摸我的頭，
捏捏我的臉頰，
然後牽起我的手，
拉下我的口罩，
給我一個輕輕的親吻。
當我們雙唇離開彼此後，
他給了我一個微笑，
一個很熟悉的微笑，
跟我們第一次相遇的微笑，一模一樣。

我隨著他，從拉開了的鐵閘走進大廳。
「你小心d，唔好出聲比我屋企人知我帶你上黎。」
我們小心翼翼地走進他房間，
等他幫我把外套和球鞋都消毒了以後，
讓他在浴室放好水讓我們去洗澡。
在等候的瞬間，
我內心真的是緊張萬分，
卻又帶著一絲喜悅。
「今晚之後，我就係你既人喇。」
我心想著。

怎料此刻，
他擱在書桌上面的電話，
就像漆黑中的螢火蟲，
從黑暗中不斷震動，
並且發出刺眼的光芒。
我靠近一看，
致電給他的是一個叫做「棉棉」的人。

「有人打比你啊。」
此時他走進房間，
我全神貫注地觀察他的表情，
卻沒有看到任何心虛、緊張的模樣。
那個人到底是誰？

他沒有說話，
也示意我保持安靜，
悄悄的牽著我到浴室。
「你沖先好唔好，我係呢度等你。」
我低下頭，盡量想把通紅的臉藏著。
我其實還沒有準備好，
這麼快和他玉帛相見，
卻又期待著和他的合二為一。

他一言不發，逕自走進浴缸，
把浴簾拉上，
半透明的浴簾令他的胴體若隱若現，
此刻我感覺自己全身都在發熱，
我應該出去廚房等他嗎？
還是應該守在原地？
「你再唔入黎沖，我剿曬皮架喇。」
他探出半裸的上身，害羞地對我說。

出爐了
女主真係唔爭氣

岩呀
其實一中意左就已經輸曬

笑到我 係咪仲要隔住個mon
cyber s__

下章加甜

Cam sex

其實好怕有日上網見番自己

也許相愛很難
就難在雙方其實各有各寄望怎麼辦
又一開始
呀曦同Alice既目的已經係唔一樣
一開始就錯左既野
點tune都唔會變翻岩

冇計啦，肺炎呀

唔知呢何

定家人撞破鳩都....

用zoom嚟做運動

頂住咗

睇翻頭幾章其實會知點發展

Hold住先
我嚟緊

你自己俾錢搭Uber

唔係
狗衝緊

怕你冇力

又live

衝完
大戰二百個回合都仲得呀

開定門啦

陣間4點前up多更

中門大開

btw
出文密度慢慢會同正評成正比
希望可以快d破50望100
目標係第二個post既正評比第一個post多！希望大家日行一善，多多支持

讀者留名 最近都遇到個咁嘅人 同女主諗法一樣

你又知

含絲 介唔介意
我哋用你咁多位啊

咁你係咪呀犧先

點答你呀

我覺得好好睇呀 描述得好好 睇完個心拿住拿住

照直講

唔好諗咁多
我地快d開始啦

你係啊希？
借ac咋 利申C

真架
呢種女仔好多時候身邊既人以為佢係player
但其實佢心入面根本唔係咁唸
就好似女主咁

心急

多謝支持啊
我有時寫寫下都寫到忍唔住喊

最慘係覺得人哋對自己唔認真但咩都做唔到

哈哈 唔介意啊
幫我長期推同埋呼籲正評播

如果故事男女調轉都會幾有趣

係
只能同上天祈禱個男仔會良心發現

等咗成日
係心急啲㗎啦

我地玩咩先呀

會，但唔係對住你

講d咁sad既野
唉

某程度上係事實嚟

我驚其他讀者介意呀
好地地睇緊一個 愛情故

突然有個gay故出嚟
我驚俾人斬死呀

都有理性咁諗嘅 但就係個種犯賤嘅心態 唉

大力d呀
唔好留力呀

感性＞理性
唔好咁講自己，咁你去做呢個嘅決定的背後，一定有原因....

Come on
未食飯呀

我攞鐵通先

唔要
要狼牙棒

有啦有啦

一面翻煲《選戰》一面睇文

個原因就係因為已經愛上左佢
愛到寧願蝕底都想佢開心

宜家出埋第三更

咁chill

姣婆與上.....

會唔會爛

咁又唔好咁講佢
始終都係一份真誠既愛
只係愛錯對象

女主自己送上門真係好傻
好難相信有戀愛經驗嘅人都仲會咁傻

正唔正

（二十八）纏綿遊戲

「你再唔入黎沖，我剿曬皮架喇。」
呀曦突然探出半裸的上身。
我看著他濕透而反光的身體，
黝黑的皮膚在此刻充滿魅力。
他結實的胸膛配上二頭肌，
一舉一動都充滿著性張力。

我吞了吞口水，
隱藏的小喉結上下滾動的樣子 ，
也許給他發現了。
他笑了一笑，
一手拿下花灑，
將花灑頭對向我，
我驚慌失措地打算躲開，
卻不小心滑倒，
在我快要跌到地上前，
他用強而有力的手臂把我接住，
我整個人跌撞在他懷裡，
那一刻我的右耳，
可以清晰聽到他心臟的聲音。

「哇你心跳咁快既。」
我抬頭仰望他。
「嗯。。。因為你囉。。。」
他尷尬地四處張望，然後把我扶好。
我看看自己穿著的奶茶色裙子，
現在因為他剛剛的惡作劇都變成深啡色了。
「濕曬添。」我低頭看著自己的裙子說。
「咁。。。唔好咩？」
他目不轉睛地看著我，
嘴角不自覺上揚。
「衰人。你閂翻埋道門先呀，我唔慣比人睇住我除衫。」
我嘟囔著，害羞地轉過身。
他臉一紅，歪著頭把浴簾關好。
但我知道他並沒有完全把浴簾關上，
我也知道他在罅隙中偷看著我。

我尷尬地低下頭，
慢慢脫下那濕透的裙子，
再把胸罩的扣解開，
讓被緊緊包覆著的雙峰，
一下子奔跳出來。
然後緩緩拉下內褲，
讓白滑的下體暴露於空氣中。
心裡有點不情願，
也有點期待。

此刻，浴缸裡突然傳來急促的腳步聲，
我嚇得立刻轉回去，
原來在半透明浴簾後的呀曦，
不停在原地踏步，
還做了幾下深蹲。
「你。。。搞咩啊？」
我一臉疑惑地問他。
「做運動。」他憋著氣說。
「下？呢個時候做運動？」
我忍不住笑。
「係，我不嬲沖涼都會做運動架。」
他還用著認真的語氣對我說。

其實他，
真的是一個挺古怪，卻又很可愛的孩子，
一副長不大的樣子。
儘管我年紀比他小兩年，
還是有一種對著弟弟的感覺。
待他做完運動，
我緩緩打開浴簾，
低著頭，用雙手覆蓋著赤裸的雙乳，
慢慢走進浴缸裡。

我躲在花灑下，
任由水柱把我身體打濕。
此刻，我倆都一語不發。
這次換他吞了吞口水。
我低著頭，不敢看他，
卻感覺到他一步步靠近。
他用修長卻粗糙的手指，
抬起我的下頜，
我被迫和他四目相投。
看著彼此，
我倆的雙眼都變得迷濛，
我們都被慾望掩蓋著所有理智了。

「你真係好靚。」
這是我期待著他會說的話。

「我想問你呢度幾大啊？」
這是現實中，
他在沉默片刻之後說的第一句話。
「邊度幾大啊？」
我裝作懵然不知，其實心裡有點失望。
「呢度啊。」他用食指戳戳我的左胸。
「嗯。。。你估下？」
我故作神秘，其實我心裡不斷祈求這尷尬的話題可以快點完結。

「應該有E掛？」
說完，本來只是用右手食指戳著我左胸的他，
張開了手，一把將我左邊乳房完全包覆，
大力地搓揉著。
「你。一隻手都揸唔曬。」
他邊把弄著我邊說著。

他的嗓音越發低沉、越發沙啞，
屏息著的呼吸慢慢變重。
「嗯嗯。係啊。」
我給他弄得很癢很癢，
心裡面的魔鬼好像在下一瞬間，
就要爆發出來一樣，
我努力抑制自己，
連頭也不敢抬起來。

纏綿遊戲過後 為何能捨得放手
是定律或是愛不夠
告訴我這段纏綿遊戲過後
為何情不可永久
是事實並沒有真愛 或跟本我未看透

其實我都看透，
但我只希望他不要那麼輕易放手，
我喜歡他，很喜歡，很喜歡。

好撚正

今晚最後一更，
終於開始重甜，
送上纏綿遊戲，
邊睇邊聽更有feel，
大家唔好再話女主喇，
佢咁樣樣真係同成長環境，
同埋之前既戀愛經歷有關架，
不過由於我寫太慢，
仲未寫到果個位，
所以辛苦大家睇到扯火多一陣了

最後再次呼籲，
如果喜歡我文章，
又想我出多d，
歡迎正評（目標係到1001時可以破300）
p牌朋友仔歡迎手動推啊！
你地每一個comment我都有睇，
見到好多人睇到有共鳴真係十萬個感動架！

唔係個個女仔都會係戀愛中成長，
而且女主仲要係好遷就男仔果隻，
連迷失左自己都唔緊要

你地
玩很開

狼牙棒爛
我都未爛呀

正評 新讀者

葉晴條線好悶，我要兩倍速睇佢

終於開始埋牙

#haha#do
使出真功夫
方為大師傅

多謝支持

係啊
等到頸都長

係底褲巴錫住我咋
含絲聽日加甜
底褲巴我地都加甜囉

好肉赤女主
希望有一日佢會學識好好愛錫自己

有時女仔明知個男人係唔愛自己只係想討好自己先對佢好都係不斷幫佢揾籍口仲要係壞男人扮乖，果然男人唔壞女人唔愛

要傷過先會長大 有啲人做player都係比人hurt完

啲男仔越係咁 女仔就越容易沉

樓主係咪姓陳

硬係覺得樓主要有返咁上下經歷先寫得出呢d故

可能佢沖緊涼準備緊

要記得錫自己多啲

早晨推一推

新讀者留名
一口氣追到live
的士嗰度好嬲

就算剩係想上床都比啲誠意啦

live咗

含絲你要快過佢地啊

LM
睇到好感觸
依家嘅我明知前面係個懸崖都要跳落去

訓醒
但今晚有野做
最多出到兩更

我都希望
不過宜家肺炎係幫到佢思索人生既

係
因為壞男人好有辦法令女仔中意佢
而佢地都知
只要中意左
所有野都變得好容易

岩呀

係啊 其實我係陳肇始
好想行開下 忘記左呢個世界
加兩滴馬尿先

故事同經歷係有既

係播底褲巴無蒲頭

多謝葡絲

多謝g持
feel都好多人都好想打7呀曦

岩啊

我盡量

多謝支持
你都要加油啊
You will never learn to fly if you never fall

你第一個post果張打patpat圖有gif
曾經佢都成日send俾我
睇到張圖真係忍唔住
果種若即若離嘅感覺好辛苦
同自己講...俾多半年自己死心

咪你咯係都要佢上去 雖然條女都自己攞嚟

想比個擁抱你一齊加油

呃.......

加油啊

底褲巴開始厭倦

好chur呀佢，一星期十幾次
都開始攰

我後生d
精力梗係好啲啦

下次你自己俾Uber 錢，尋晚好貴

記得唔好縱容自己推遲限期

尋日趕住出門口
先唔記得帶銀包
冇下次

乖豬

底底

你唔好咁啦
搞到我又想沖過嚟

最重要係識投其所好

如果有男女主嘅圖比我哋幻想下就好啦

我都唔知啊
數下手指...呢段關係都糾纏緊7個月
好辛苦...

如可放開你 從不再玩遊戲
明天結識你 重新去玩遊戲

多謝

辛苦你

唔好呀，俾我放個假

好啦
休息下 再玩鋪勁嘅

唉 講得好岩

樓主寫得好好
好有共嗚 你講嘅感受我都有經歷過 一個渴望愛情嘅傻女孩

想像力好好

多謝絲打g持啊

我都覺
有畫面到一個點

加油啊！要知道女仔青春係有限
唔好浪費係唔值得既人度

我買左電子畫版
遲d到貨
畫比大家睇

我幫你鬧7女主

期限都只係俾自己嘅一個借口嚟，

好呀

有幾勁法？

今晚你咪知囉
我好期待呀

好撚勁

將肌膚緊貼你 將身軀交予你

但係真係走唔到可以點

傻仔

呀～～
呀 呀

Nice

冇，冇人幫到你，你先可以幫到自己

頂住呀

哈哈，睇完呢個再睇埋下面句頂住左
笑左出聲好搞笑

咁快
又話夜d嘅

底褲巴等唔切

咁多啲時間玩我咁耐

好 已經喺附近啦
我地玩通宵

底褲巴
仲等咩啫
快d開始啦

快d
大力d

啱啊

唔好灰呀

試吓玩其他野呀

玩咩

今晚埋牙未快啲中出女主角

你最鍾意玩嘅嘢囉

就快啦

底褲巴
你d腹肌好大呀 好好摸
好有安全感

不過你有冇換底褲㗎
幾日都係黑色嘅

冇換過，著咗22年

所以係黑色

唔怪得之 咁香啦
原來係22年嘅精華

其實係成個衣櫃得黑色底褲

你又知

野～～唔係講好咗唔好爆出嚟㗎咩

btw一個建議 會唔會搞啲咩比觀眾揀方向嗰啲嘢？即係好似armchannel嗰啲 唔知你明唔明我講咩

底褲巴做咩欺騙我感情啊
又話22年嘅

感情有邊個唔係呃呃tum tum

唔通阿曦係你師傅

屌，佢係李小龍，我係葉問

原來你係師公

請受徒孫一拜

乖，同我攪咗咁耐基有咩感受？

好撚正
想一直攪落去

你係咪痴線西

完全唔明點解女主角俾人咁對個下都仲會上的士
然後再去到樓下都唔轉身走
個蝦條抵呃 見到個女人咁蠢真係好想diu醒佢

唔係
我係痴撚線

我究竟識咗啲咩人

識咗個癲佬

你上咗賊船喇
冇咁易 走得甩㗎

P牌仔睇左咁耐，我覺得自己一次過追緊兩個故

點解？

固絲，救我

你嗌呀
你嗌破喉嚨都冇人理你㗎

好想我幫你咩

破喉嚨！破喉嚨！

Only u can take me 取西經～

女主嘅故，你同油巴嘅故

m男扮咩吖
三兩下手勢就搞掂你

笑死

一次滿足你兩個願望

唔好咁快篤爆人啦

我要皮鞭

咁睇得起呀
一齊玩啦

唔俾

唔好呀

打我啦
出盡力打我

你有資格要求人咩

冇
我知錯喇
你罰我啦

個故真係好正
由上一個post追到黎呢到
P牌比唔到正評
所以係到同你講句加油

油巴要叫大聲啲架，如果唔係冇人理你

等底褲巴黎

呀 死黑警

夠唔夠大聲呀

啱聽啱聽
等底褲巴做野

你地一齊做

我回來了
沖完涼慢慢睇大家既留言

想等你出埋文先瞓

樓主幾點出文 等到好眼瞓

好
sor夾完歌耐左今日
3點到出

sor ah淇姐
預我3點

3點應該未訓
到時再嚟睇下

出得文未

著得耐，咪黑色囉

朝早我再返嚟推眼瞓死

+1

我覺得女主應該幾適合呢首歌，愛情的輪迴總是一次又一次，女人生來就多這麼一點癡

如果想哭我自己會找地方 你不必擔心我會弄濕你肩膀
走在街上到處是寂寞的人 我想誰都不要同情的眼光

受一點傷並不是可怕的事 人就是這樣才會愈來愈堅強
誰叫男人永遠比女人清楚 愛情它何時該收何時該放

你走吧 我不哭 無論多痛苦
你走吧 我不哭 就算會迷路

明天一個人的我依然會微笑 雖然它或許也是傷心的開始
愛情的輪迴總是一次又一次 是悲是喜終將都變成往事

明天一個人的我依然會微笑 那怕早已沒有人記得我名字
別問我為何執迷不悟的嘗試 女人生來就多這麼一點癡

今日無

唔係講笑，睇呢個Po係好多好多個細節位都覺得勁撚熟悉
極度懷疑我同樓主遇到咗同一個男人
特別係樓主對個男主角嘅描述，個名
一開頭溝你嘅時候嗰啲行為
救命，睇到喊咗幾次，因為諗番起曬以前同佢啲嘢
心路歷程同樓主一模一樣

著咗廿年

我嚟啦

等你好耐喇

等我打爆你屎忽先

打爆咗你咪冇得用

有口

加爆炸糖

你係老手？！講！你幫過幾多個人....

好奇問 會有乜Feel

冇呀
睇戲學㗎
你係第一個
信我呀

新讀者
Btw諗返起之前自己都試過咁傻豬 真係好蠢好傻 人地擺到明係呃鳩自己 仲要衝埋去比人食

我估吉下吉下咁，唔知未試過

呵番

問杜生啦
佢清楚啲

我覺得你都好清楚

肯洗底褲未

多謝巴打不過算啦 我當係經歷算

哼，唔洗講啦

我諗我地要冷靜一下...
冷靜完我會搵你

唔洗

洗咗就要改名

本身就黑色...唔通洗完會變粉紅色

唉，下次唔好啦，you deserve better

對唔住大家
比多少少時間
廢j的我食完宵夜訓著左
辛苦大家等了
好快好快

唔係，其實本身係白色....
用咗廿年冇洗先變咗做黑色

唔好呀

你打我 你鬧我
但唔好唔理我呀

話唔定真係同一個呢
btw係女主經歷唔係我
忍唔住要覆左你先
你搞到我勁好奇

等你
其實唔緊要呀

我都好好奇
世界真係細

唔清楚
冇人同我試

唔得，我唔想分手，所以要冷靜

我都想食
等到肚餓

仲扮，一睇就知你玩開啦

唔好呀，會肥

我點先可以令你開心返呀

做功課無嘢食做唔到啊

你地一齊試下爆炸糖
再寫番個用後感嚟睇下

我冇呀
我得隻手咋
點玩依d嘢呀

唔好做啦

你問佢咪知

你流曬口水仲扮

我掛住你先流口水咋

明明就因為玩開先會咁

冇你批准
我唔夠膽玩呀

哼，唔洗再多講

夠啦

真心 佢咁多女
不過我已經識咗佢幾年嚕
都仲沉緊

我扮比卡超
氹返你呀

比卡 比卡 比卡超

你問候我娘親？！

比卡超 比卡 比卡

仲嚟仲要話佢臭？！

比卡～超

比卡 比卡 比卡

唔得啦，笑死我

Live咗
呃蝦條嘅賤男真係大同小異
遇過好幾個都同阿㬢差唔多
都係口甜舌滑 忽冷忽熱 好識捉女人心理

開心返就好啦
原諒我未啫

未喎

比卡

（二十九） 心魔

「我以前都有個F cup既女仔追我，不過我唔會因為一個女仔波大而中意佢既。」

正當我們倆個，
都差一步，
就要把全身的慾望爆發出時，
呀曦往後退了一步，
挑起了濃密的右邊眉毛，
驕傲的為此說著。

所以，
他是想炫耀自己沒有其他男人膚淺，
還是想對我暗示，
自己其實沒有那麼容易喜歡我？
我難掩失望的表情，
花灑四濺的水珠隨著睫毛流下，
和我的淚珠融為一體。

「係咩？你咁講係咩意思？」
我本來打算和他把話說清。

「係。。。」
但當我一開口，
他熱燙的雙唇就把我的嘴合上。
我也閉上眼睛，
好好享受他熱滾柔軟的嘴唇，
和冷卻的水珠在我口中融化的感覺。

我記得，
酒吧裡曾有一個熟客，
是一個被隱形富翁包養的女人。
她的性經驗比任何女生都要豐富。
我問她，
哪一種的性愛讓她最難忘。
她想了半刻，
然後用堅定的語氣、不移的眼神，
看著我說，
世間上再轟烈、再翻雲覆雨的性愛，
也比不上和自己心愛的人做愛的感覺。

現在我終於明白她的意思了，
和自己喜歡的人在一起，
儘管是相擁，
也會有一種觸電的感覺。
然後，到了彼此終於玉帛相見，
對對方再也毫無保留的時候，
我們每一寸肌膚都在相依，
我們每一滴汗水都在交融，
那種合二為一的感覺，
那種腦袋麻痺的感覺，
那種心跳加快到快要往生的感覺，
世上沒有一件事可以和這媲美。

而當我和呀曦赤裸地相擁在一起的時候，
就有這一種感覺。
那一刻，彷彿世界只剩我們兩個。
那一刻，我感覺自己死而無憾。
我任由他撫摸著我身體每一個部位，
面龐、嘴唇、脖子、手臂、胸部、腰部、臀部、
還有私處。
他用整個身體的重量，
把我壓在牆上，
我毫無掙扎之力。

他不斷用舌頭探索著我口腔，
當我快要喘不過氣時，
我微微按壓他的頭，
讓他把熱唇慢慢移師到我的脖子。
他不規矩的右手，
任意搓揉著我的左胸，
左手則慢慢往下探，
直到修長又粗糙的手指，
探索到我粉嫩的敏感地帶。

我任由他對我上下其手，
臉頰早已比他的唇瓣更滾燙，
我歪著頭，提起右腳，
一陣又一陣的酥麻感，
令我有幾次差點站不穩。
每一次我站不穩，
他就把我壓得更緊，
此刻，我整個人都是屬於他的，
包括心臟。
我用力捏著他健碩的雙臂，
呼吸越發急促，開始嬌喘起來。

「你真係成個身體都好敏感。」
他唇齒離開我脖子，
在我耳邊呼出溫熱的空氣，
前一秒我還可以聽到他的呼吸越發深沉，
下一秒我整個耳垂，
就被他又厚又軟的雙唇包圍著。
而他的左手，沒有停止過，
我慢慢變得濕潤，
連完整說一句話都成困難。

「我好唔好揸手啊？」
他把我的心魔釋放出來，
任由牠把我所有的矜持都毀於一旦。
「我。想。要。你。」
他按捺著自己激動的心情，
儘管他的分身已經主宰著他的思考，
也不斷在頂撞著我的肚子，
我忍不住去摸他的雄偉，
「嗯。。。」
我盡情地享受著這錯誤的激情，
把所有不安和失落的拋諸腦後。
今晚我要好好過，
煩惱就留給明天再處理吧！

對唔住要大家久等了
所以今集喪加甜
等大家睇得開心d
留言我宜家會一一回覆
準備自己洗自己板了

係
點解呢個世界
永遠都係要做仆街先會贏

點解幾年都仲沉既？

宜家可以邊食邊睇

好彩訓唔著走黎睇下update未
3分鐘前都比我咁啱等到

#334 首歌又中，愛情的輪迴總是一次又一次，女人生來就多這麼一點癡

多謝支持
係 自己送羊入虎口
我又何嘗唔係

出左喇bb

誰叫男人永遠比女人清楚 愛情它何時該收何時該放

哈哈哈哈 訓醒就有文睇
放心聽日我會up翻夠皮

出左了

睇完了傻豬女主角

多謝支持啊！！！
你地既每一個加油都係我既動力

好似讀緊double degree gum

朋友你係巴定絲
女人就係咁 因為中意左人
好似有磁石咁

頂笑到

唔係好明啊
姐係選項故？

未埋 但差不多
都好甜

好saddd
成日講中曬
女主要淚奔了

我中學沉咗2年都已經醒目 溝唔到就算死等爛等係無用

好想佢快點醒覺

正 係緣份啊

咁快埋尾
我諗住開到post3喎

我中學沉左一個男仔三年
最後佢中意左我個朋友

哈哈哈哈 未埋尾傻豬
呀曦完左仲有排玩
佢又唔係男主

底褲巴唔好唔開心啦

女主究竟俾人
呃咗幾多次蝦條呀

有時就係咁 明知比人呃都要去 感性主宰咗理性
雙魚座通病

三年你都好長情我寧願揾下一個她

有排直頭同人曖昧就算 起碼無責任係身每日都係為開心而過

遲d會講
女主係一個有好多故事既人
但都係唔識得長大

女主係人馬
人馬座總係要愛上
唔愛自己既人

唉 無計
果陣真係中意唔到第二個
點解我感情路要咁崎嶇

移情別戀一定要識，同埋恨心啲明知無結果

希望女主快d醒啦
唔好再比人呃蝦條

中過幾次伏
應該會醒水啲啦
點解仲會心甘情願俾人呃呀

但又唔想佢變到唔再相信愛情，好矛盾

真係好矛盾
自問我自己都未識點拿捏
因為現實生活唔係好似故仔咁
可以自訂結局

有時講就好決斷好有諗法但做就拖泥帶水 成日係都係咁

之前有兩個女仔追我，一個就識咗3年一個就同佢好夾結果搞咗半年。最後都係同後者一齊 前者做朋友算但有時佢啲眼神都好有感覺

睇到呢到我忍唔住想覆
我都係識左個咁嘅人幾年
一直我以爲好似拍緊拖咁個幾月
點知我同佢講宜家冇辦法畀佢
我冇主動搵佢，佢都冇再搵過我
我好似係唔小心響最後一步清醒左
但我仲未move on到

個double degree正到呢
一邊喊一邊笑

你屋企人會唔會以為你痴線

嘩，唔洗訓咩你

等唔切，瞓左，起身睇番

應該都幾有感情

仲好有味道

真啊 個人會輕鬆好多
知道佢唔係我嘅 反而冇咁多嘢諗

「我以前都有個F cup既女仔追我，不過我唔會因為一個女仔波大而中意佢既。」

都唔明咩心態先講得出呢啲嘢

其實我本身就係痴線

明顯係因為食得女多，好多選擇

行開咗就唔好返嚟

千人斬

公廁嘅嘢 搵鏹水洗完都係咁污糟

絲呀 所以仲嬲女主角咁蠢 唔識愛錫自己

想條女覺得自己好搶手掛

係 不過都係建議下姐 而家咁都好好睇

厹

又係痴線西

我原諒你啦

底底
你真係原諒我
唔再嬲
信我冇下次

仲下次

永遠都冇下次

信你

底底 你真係最好架

點解唔同前者一齊嘅

呢個世界真係
easier said than done
有好多野
你明知係錯 但係因為人類唔係冷血
唔係話完就完到
因為現實時間係無非黑即白

窩巴
做咩唔開心

絲打
真係好憎d狗公
用拍拖呢樣野
去呃女仔蝦條

我都訓醒左
但可能再訓翻

好驚
屌 睇到好似聞到陣味咁
醒曬

仆街既心態
又要威又要帶頭盔

88
聽日辭左個官佢
開記者會喊到眼水都乾

唉 問世間情為何物

可以寫選項故啊
但另一個故先

好有愛你地

聞一聞舒根活胳

白白～

黑黑
我地溝埋一齊 會有化學作用㗎

會變灰？

We are gray

我到宜家都界定唔到佢係咪厄我定只係太過open
但佢冇再搵我，亦都冇block到我任何野
前排仲冇啦啦add 我fb，我唔知佢想點
點解要響我以爲自己放低左嘅時候出現

響巴士到笑左

好gay友

岩...明明決定要放底佢
點知係果陣又要打嚟搵下我
動搖下我嘅決心

成地都係你啲口水啦，白痴

出現街小心

着得多過班popo

首歌好啱，一開始掙扎已經註定呢段唔係愛
我一路睇女主，一路好慶幸我太理智

完全同意

唔好咁鬧人啦
到我頂唔緊喇

你快d過嚟啦
扯到行一行

門口啦

你冇鎖匙咩

無鎖門㗎
一推就入到嚟

正

呀～
唔好咁快呀
我唔想咁快完呀

今日我要同你玩大佢

好呀
等你出招呀

巴黎鐵塔反轉再反轉

轉到我好暈啦
之後一齊睇醉拳甘迺迪

奪命較剪腳

我唔得喇
出埋猴子偷桃

小李飛刀！

霸王回馬槍！

電光毒龍鑽！

想像緊黑巴同白巴出黎見面會係點

無敵風火輪！

兩個on9 係到打交

唔得啦，你太勁
我要休息一下

會嚇你跳
我地成日見架
不過喺屋企度咋嘛

休息陣
就開始下半場喇

咁快

好chur

尋日都冇乜點玩

哼鬼叫你激嬲我

又話唔再講嘅

好好好，唔講

你地兩個
好好精力

男人麻

好高高在上好討厭

樓主都好好精力，琴晚34點出文
More more

今日就快死咁濟
殘曬哈哈

今晚幾點我做住功課等你

衰鬼

理智係正確的

盡量早d出
我估11點幾

等你啊樓豬

沖定涼 香噴噴等你

好多謝你地

上水先 尋晚打咗一半飛機就停咗

做咩會停嘅

屌可能因為諗起你

你懂的

唔係呀
我唔識佢㗎
冇見過面
唔好誤會呀

得啦，明㗎啦

我好專一㗎

唔洗講啦

搽白花油打飛機諗起都縮啦

點解呀
比部電話你cheak

你自己睇下

唔識野
冰火兩重天

冇嘢啊
好正常喎

好嬲呀

黑底巴

睇清楚
都冇其他人嘅相
得我同你嘅相

我搵咗私家偵探查你，

唔好信佢呀
佢分化撚嚟㗎
想分化我地嘅感情

點解啊

喂唔係喎
黑巴喺隔離po同我講過
佢唔只你一個啵

我唔信
你唔好離間我哋嘅感情

無藥可救

好好笑
你地可以做一套廣播劇
我和黑色底褲有個約會

愛情係盲目㗎

如果唔係點解有人
會俾人呃蝦條呀

冇人會睇㗎

你做咩mean女主

有啊有啊，我會睇

女主真係好傻

得你睇囉

唔好咁睇小人嘅痴線程度

樓豬11點了你唔出 我點出呀

我都好痴線㗎

比多少少時間
頭先突然有野做

好啦 比10秒你

小妹依加空虛寂寞好想快啲有甜呀

想幾甜？

等到0000，希望今日睇到，加油啊

等我陪下你

預我1245
遲到了對不起大家🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

底褲巴，油巴引誘我啊
快啲翻黎啦 我驚佢遲啲色誘我忍唔住

忍唔住打佢？

好似黑巴同白巴佢地咁甜

弟弟

今晚好寂寞好羨慕啲朋友 遇到啲好好嘅對象 可以拍到好耐拖 又真係互相照顧關心了解 我都想

偏偏就係遇到故入面d仆街

咁快畀你發現左
真係硬曬 拳頭

佢中意比人打㗎喎

要甜到糖尿 thanks

係喎，唔記得左佢係M底

咁快d打啦

底褲巴依家唔喺度
快d打我啦

我都好想
絲打加油，遇到仆街最緊要企得翻身
We deserve better

有啊
舊讀者留名

咁樣唔好
我驚畀底褲巴發現
你又話好專一嘅

底褲巴要陪女朋友

你真係有睇㗎
比你做出氣袋啫
唔好諗其他嘢啊

古咕固
你d叫聲好好聽呀

我真係你地忠實fans
都話我係一次過追兩個故，又喊又笑

但你做我出氣袋，你爽左，我反而唔爽

有異性 冇同性

我跪咗喺度等佢好耐啦

英文名：We are Gray

咩叫聲先

唔通你都係M

佢講嘅係真，但係你都唔止我一個啦

唔好忍啦

一齊玩

痴線

古咕固囉
每日都聽到你叫嘅

唔係呀，要溫書

每日凌晨
我就嚟做武漢人，食野味

我唔信

之前係有其他人 但識咗你之後
斬左攬啦

唔好呀

你講，你尋日同我玩完之後去咗邊

想唔想聽其他

好嘈，就頂唔緊

我…我唔講得

點解？我都唔可以？

We deserve better 我鐘意呢句

Nonono
純粹唔想畀你爽

我去咗朋友屋企
喝酒

邊個？

共勉之

Sorry呀

不如算啦好唔好？

好攰...

插個嘴
你地真係好搞笑

樓主，我等唔到你啦，小虧虧決定聽朝瞓醒再支持你啦

我係一個壞咗 臭咗 嘅人
我犯咗全天下男人都會犯嘅錯

你原諒我啦

你係咪姓陳

樓主 女主 點都要"中"個頭埋去

唔係
點解咁講呀

我睇到嬲多啲

白巴唔理我
我要嘈到你瞓唔到

陳港生

冇溫過

唔好呀，今個學期咁易，一定要chur 分

點解易

因為可以pass or fail

琴日我喝多咗
之後就同朋友……
我醒返都好後悔呀

唔叫？！

3P 唔岩我

唔叫咩呀

唔叫埋底褲巴3p

仲未有

我飲醉咗
以為佢係底褲巴
所以先至……唉 我錯

（三十）給我一杯忘情水

愛上了一個人，
是否就，真的可以不顧一切，
不顧後果地向他奔去？
我還記得，
和初戀男友第一次鬧分手的時候，
那天我在他工作的地方，
喝得爛醉，
倒頭伏在吧臺上便睡著了。

Vivi 在我身旁，
看不過眼男友對我愛理不理。
「喂！你好歹都照顧下佢呀，你宜家咁樣係算點？」
她也喝了幾杯黃湯，
在微醺之下，她無法控制自己的聲量，
也激動得不斷拍打吧臺，
毫不留情地罵著我前男友，
也把我從睡夢中吵醒。

「鍾意一個人唔係大曬架！呢個社會，鍾意還鍾意，但唔適合係幾鍾意都無用架！我同佢根本係兩個世界既人，佢咁樣又何必呢？」
比我大十年，
留著長捲髮的他，
名叫阿南，
也是一名調酒師。
他收起我的酒杯，
摸了摸我通紅的臉，
若有所思地說著。
「呀妹，呢度係香港呀，你仲有大把青春，唔使養家，但我唔係呀。」
說完，他遞給我一杯清水。
「呢杯，係我請你飲既最後一杯野飲。飲完，你就當你無識過我啦。。。」

雙魚座的他，
儘管讀書不多，
卻總是隨口就能說出，
引人反思的話句。
年少的我，
完全不明白他這話的意思，
可是現在，
我好像慢慢開始明白了。
-------------
在浴室裡交纏著的我們，
任由四濺的水花把我們打濕。
「我幫你洗頭啊！」
這是呀曦帶我去一起洗澡前，
哄我說的話。

可是現在，
雖然我的頭髮都濕透了，
他卻還是無動於衷。
他只顧著用嘴巴，
探索我身上的每一個部位。
慢慢地，
他將我轉過去，
讓我雙手支撐著牆壁，
一手把我屁股抬起。
厚厚的雙唇，
溫柔地吸吮著我下面漸開的花瓣，
我不斷嬌喘著，
越發大聲的叫吟，
讓他越發興奮，越發積極，
比他之前每一次見我都要積極。

但我腦海實在是無法擺脫，
那個來自「棉棉」的電話。
我不能阻止自己去質疑他，
但這麼親密的名字，
應該也不可能是男生吧？
到底她是誰？
我不是介意自己男友有異性朋友，
但是我總是感覺不對勁。

為什麼他要把這通來電掛掉？
為什麼他不和我解釋清楚？
他有沒有想過，
我也是一個沒有安全感的女孩，
我也會有坐立不安的時候？

其實，我不用再騙自己，
他根本沒有考慮我的感受，
這一刻的他，
只想和我做愛，
但我們之間好像根本沒有愛，
那還稱得上是做「愛」嗎？
不如說是滿足慾望好了。

我心裡複雜的念頭和顧慮，
讓此刻的我完全不能投入，
所以，我索性轉回去面向他，
用剛剛支撐著牆壁的雙手把他推開。

「Sorry...」
我俯瞰著單膝跪下的他。
我本來是打算把這夢魅的長夜打斷。
「做咩啊bb?」
但看著他清澈的眼神、無辜的表情，
我心又軟了，
「我。。。都係覺得係床度做會舒服d，可以嗎？」
結果說出口的，是這番話。

給我一杯忘情水 換我一夜不流淚
所有真心真意 任它雨打風吹
付出的愛收不回
給我一杯忘情水 換我一生不傷悲
就算我會喝醉 就算我會心碎
不會看見我流淚

如果當初阿南給我喝的水，
真的是一杯忘情水，
讓我絕情絕愛，
那該多好？

Sorry呀各位babies，
本身11點變左1245
到到宜家先寫完，
因為是掙扎左好耐，
應唔應該宜家比阿南客串，
因為suppose佢係支線故其中一位男主來的，
不過最後都係推左佢出黎死
我宜家趕緊第二更，
放心今晚一定up 2更

加油啊淇姐
其實我今日心情都麻麻
有幾個朋友都打黎同我講佢地既感情煩惱
但要知道
開心既日子會好快到來啊！

好啊 sor呀
我手腳太慢

女主唔係我呀
大家太代入
我要幫自己帶翻個頭盔先

我明白

又係你啊陳生

油油。。。你竟然
犯左全天下男人都會犯既錯

明嘅明嘅

頭盔好重要
安全最緊要

唔洗sor

我忍受唔到肉體上嘅背叛

你會遇到比我好嘅人

努力呀

我唔想㗎
我醒返都好後悔

而家底褲巴唔理我呀
我whatsapp佢都唔應我呀

btw各位未正評既
如果中意我個故
希望會比翻個正評我啦
p牌既留名都好重要架
第二個post向著100邁進
舊post向300邁進！

已讀不回

其實女主好似都知道自己唔應該咁做
但佢真係太容易為左一個男人而心軟

唔好呀

我知我錯得好嚴重
我會改㗎

求吓你
唔好唔要我呀

分手啦

呢三隻字真係好沉重

呢個真

feel 都你既心酸

Lm

唔係，可能係人嘅問題

唔好呀
收返佢啦

我地重新出發

我試過一次講呢一句，唉

大家有拖拍記得珍惜

利申：我都有

遇到呀曦唔係女主問題，遇唔啱人姐

我哋可以做番朋友

我唔想做朋友呀

我淨係想做你嘅情人

我無

幾時先有好男仔出現啊

你冷靜下先

唔好再係我屋企樓下等我，我下個月搬啦

白巴幾好

白巴淨係愛你一個炸

散咗啦

我好冷靜㗎

你叫d食蕉比我上嚟啦

我地好好傾吓

唔洗啦，番屋企要小心

天氣凍要著多件衫
要早睡早起，多飲水
唔好病
唔好淋雨
我會時常回憶我哋開心嘅日子，多謝你呀...花油

笑下啦

慢慢黎啦 去個旅行睇下識唔識到囉再唔係應該係溝番之前啲同學

唔要
你唔落嚟 我唔走
我會一直喺到等

有你喺我身邊
就算食鹹魚白菜也好好味
你係我嘅陽光同空氣
冇咗你 我會去荒島到住

冇啦，我哋之間冇咗信任

有㗎 仲有㗎
如果唔係 你唔會不停喺度望我
你仲愛我㗎

假的 你眼睛業障重

有你係我身邊先算完滿 有咗你 我會去你個心到住

唔會
我唔會睇錯㗎

你比我上嚟啦
我好凍呀

你走啦，我屋企開咗冷氣仲凍呀

本身好入戲
但睇到呢度我笑左

廢時咁灰啦
俾大家輕鬆一下嘛

有你喺我身邊
就算喺北極都會好暖㗎

我去買你最鍾意食嘅豆腐火腩飯呀
一齊食

好少聽到人咁同我講
係人地面前我係開心果

但係你又唔記得，我中意食M記

男人嘅浪漫係你最愛呀

唔好扮開心，做自己啦

你有幾耐冇好好咁喊過？

我都好耐無喊過
好似已經唔記得左咩係心動既感覺

咁我地一齊去無人島開荒啦

下，好大鑊喎，個心唔郁會死人喎

未遇到姐，會有嘅俾啲時間自己

總有個人出現會令你怦然心動
遇唔到只係時間嘅問題

你唔會鍾意食金拱門㗎
我唔會記錯

同你做過嘅每一件事
我都記得清清楚楚

你整黑龍白汁飯比我食
到而家都記得浸味

黑龍白汁飯 咩嚟

想問+1

唔記得啦
你整比我食㗎喎
話係銀龍白汁飯嘅進化
你仲餵我食添

少年，你嗰中二病又發作啦

咁多年嚟，都有叫你食藥你係咪冇食到？

一齊咗之後就冇食
諗住愛情可以戰勝一切

我個心唔係無郁
而係明知郁黎
只係令自己更傷
咁不如當睇唔到算

唉
心動但都未必代表係對的人
就好似阿南咁講

lm等埋第二更

（三十一）為何人做什麼都傾向要一雙

希臘神話說過，
人類本來是雌雄同體，
正面是男，背面是女，
兩人合併一體、形影不離。

然而，有一天，人類得罪了天神宙斯，
祂一怒之下，把人類劈成兩半，
從此，人類分為男和女。
他們終其一生，
就是為了尋找自己的另一半，
亦是我們現在所謂的「靈魂伴侶」。

我很希望，
呀曦可以是我的靈魂伴侶，
我的靈魂深處卻知道，
我的另一半不可能是他。

但我還是勉強自己，
繼續和他一齊走，
儘管不會幸福，
儘管他不愛我。

話說其來，這還真的挺可笑的，
明明這是一齣屬於我的戲，
但我為何總是淪為配角？
每一次看到自己的前男友們，
和我分開後，
很快就會找到自己的真愛，
不是結婚了、就是穩定交往，
心裡不禁隱隱作痛。

為什麼，
他們真誠的靈魂，
從來不肯完完全全交給我，
卻甘心拱手相讓給另一個女人

我的心真的非常累，
現在連眼前的呀曦，
也只會是在我生命裡，
曇花一現的男人。
為什麼，你就不可以永遠留在我的生命裡？
是我前世留下太多情債，
所以今生這些人都湧過來跟我討債嗎？
---------------
「我想睇YouTube呀！你幫我打《變成陌生人》呀！」
我用嬌嗲的聲音在他耳邊說著。
其實這首歌我是點給他聽的。
洗完澡後，
我們坐在床上，
相擁在一起。
如果明天我們分開後，
從此變成陌生人，
那這個晚上，
我們可以做一晚名正言順的情人嗎？
「嗯，你好中意黃心凌架？」
他心不在焉，應該沒有體會到我的用意。

「係呢，我睇左你ig story，你又唔開心喇？」
我問他。
我穿著他的球衣，
香軟的身體像樹熊般趴在他背上，
他的右手拇指上下來回，
溫柔地撫摸著我的手臂，
然後輕輕地吻了我臉頰。
「都係果d啦，無咩特別既。」
說完，他又親了我小嘴一下。
但我知道他的動態消息裡，
說沒有人能明白他的處境，
不是沒有原因的。

我們又掉進沉默的大海裡，
任由音樂把我們兩個淹沒。

「我下首想聽《有心人》啊。」
片刻之後，我打破沉默。
他沒有回答我。
在歌曲停頓以後，
他卻從鍵盤輸入Coldplay的《Yellow》。
「我中意聽英文歌多。」
他沒有理會我，
只按自己的需求地點歌。

「咦你好中意Coldplay架？我都係啊。」
「仲有Oasis都好正。」
「係呢你呢幾日有無去打波啊？」
難得終於可以和他相聚，
我很想利用這寶貴的時間了解他。
「嗯。」
「係啊。我無聽。」
「無啊。係屋企。」
但他完全沒有意欲和我交談。
他的眼底很深很深，
深得我根本看不出他在想什麼，
也看不出絲毫的興奮。

我感覺就好像自己一個人，
在飾演一場獨腳戲。
原來，淪落為配角不是最痛苦的。
而最痛苦的是，
自己一個人在出演，
一場沒人看的獨腳戲。

看著他寧願沉醉在旋律裡，
也不願用心和我聊聊，
我只好冷笑幾聲，
無奈地鬆開了懷抱，
懶洋洋地半躺在床上，
此刻反而吸引到他注意了。

「做咩啊？好攰啊？」
他嘴唇輕啄著，
我的手臂、胸側和腰肢，
然後又用他那小狗般無辜的眼神看著我。
可是在他無辜的眼神裡，
卻埋藏著無盡的慾望。

第二更出爐了
聽日好多野做
可能又up得一更
但後日應承大家2-3更
希望第二post正評快d破100啦！
呢個故事送比所有心傷過既人
今晚深夜自己寫得好感觸，
可能同身邊既事有關，
希望大家中意啦

黑龍鑽

佢好鐘意同我玩㗎
鑽到我好痕 好舒服

佢熄咗燈
仲係唔理我
今日要喺公園到瞓啦

不過聽晚有機會會重甜

油巴
小心凍親
今日翻風

病都冇所謂
我淨喺想到佢咋

你仲未瞓嘅

岩岩出完第二更嘛
宜家訓了

訓覺之前入黎睇下有無文 點知真係有 開心

阿㬢準備好開餐

男主真係仆街仔not a real man，成日係到扮慘扮無辜真係想煎巴佢。

三十一回以後終於回到最初起點

樓主我翻黎啦
阿曦扮慘扮無辜真係好克人憎
但女人就係容易心軟

好似見到以前嘅自己咁
睇到好sad

Sor, 唔可以了..

你走啦，再唔走我報警

報警冇用㗎

比我上嚟 休息下
好似凍親咗呀

走呀

真係點都唔會原諒我?

係，我對你太失望

我會改
比多次機會

你要我做咩就做咩
除咗叫我走 之外咩都得

走啦

係咪見到我
你會好唔開心

唔係
白巴....忘記我

即係你仲鐘意我㗎
你份人仲係咁口硬心軟

我唔會忘記
你都唔好唔要我呀

喂，白巴點算

我咁樣同你玩個心都會痛，完全想像唔到如果真係情侶要分手會係點...

唔好寫得咁慘

我都唔知會點
仲未試過拍拖的感覺

你地唔好咁啦，我追緊個搞笑故架，唔想又喊

live左

最近係咪有啲咩星逆行
通常逆行嗰排都勁多人有感情問題

我都唸緊
可能同咩月圓有關

做咩一訓醒
見到咁慘既野

好憎呢種眼神
好憎自己會心軟

我都覺

回復單身

真心
又mk
又懶型

女主無了無了
mola mola

哈哈哈
中意睇就好了
今晚都係好夜先up到
準備忙死了

你地快點好番啦
床頭打交床尾和啦

去到呢個位，我仲以為你地會去左懲罰果到
點知你地講到要散
唔好啊

樓主我支持你

加油創作
btw戒甩d 支那字眼pleae

係女主唔係我啊

多謝支持
其實我係睇台劇太多
同埋以前係台灣住
所以成日書面語會變左國語
最後就會類似支那terms

好啦好啦，不如咁你同我扑多次就同你一齊番

☺️

淨係扑多次
咁簡單

我做錯嘢
你唔罰我呀

好啦，你罪孽深重，等本王打到你開花啦

但如果感覺失了蹤，可以點珍惜？

唔好綁住我呀
你平常都唔係咁打㗎

唔好拖，分手

拖落去冇意思

嬲呀，仲嘈！用假撚塞住你巴口

我唔要假
要你個條

新讀者留個言
女主個心路歷程我好明，可能係因為太渴望被愛，所以一旦出現一絲嘅可能就即刻去捉緊。飛蛾撲火咁

好，可唔可以兩條一齊用?

我又要

真係兒戲

假撚？

唔係，呢啲係先係真愛！

真嗰條

一開始咪叫咗你一齊玩，又唔制
而家又要，唉女人...

白巴唔好理佢，等佢自己搞掂

唔好呀
你一開始叫我拍片咋喎

咁緊係唔講咁白啦，陣間你告我點算

唔⋯⋯唔
我唞⋯唔到氣

屌

唔...好停？

咁我黎喇

唔⋯⋯係
停

唔制，難得固絲嚟埋

雪雪聲

咁鬆咗我先啦
要去廁所
好急呀

唔俾！走咩走？
係到屙！

😳😳😳

你地繼續 我自行想像
白巴咁多要求真係要好好調教下先得

唔想整污糟你間屋
解一解我
我三十秒內返嚟啦

好M底啊

俾盡你三秒

十五秒呀

三

唔係太甜嘅感覺幾好

咁你解咗我先
忍唔到喇

好

舒服哂

哈哈哈 少糖半冰

多謝支持
係
痴戀模式

你地
有陣味哈哈哈哈

你真係m底到一個點

讚我呀

你覺得係讚嘅咪係囉
畀啲自信

我支持你加油寫落去嘛
女主幾時先會學精

好
我都想女主快d學精

女主呃撚騎

其實男主呃西屌黎講都算低莊
女主幾時先肯醒

我覺得你串緊我
就快要開post3啦

今晚要夜d先有
要練歌

我要屌醒女主先得

好快

比我同底褲巴
都用左一半啊

我唔會串你架
永遠支持黑巴白巴

樓主講得啱，呢個係double degree

我哋.....洗唔洗收下手我覺得就嚟被人打死

冇呀

繼續啦

我覺得條仔似金牛多過射手，夠曬自私

大家心煩個陣會點解除？姐係無啦啦覺得咩都好唔順意

扑野

幫你洗底褲？

正經運動呀
跑步真係好爽

以前同女主係同一類人
之後醒左
不過睇番個故事
仲係未放低
仲係好憎自己
會keep住blame 自己

應該都要啦

不如一齊

但係固絲被我哋開咗個制

開個post一齊玩

不過放咗我落嚟先啦
吊咗成日
我知錯喇

輪到我比人綁未

有跑啊 跑開觀塘海濱同啟德郵輪碼頭

你上去頂佢更

然後呢然後呢

跑下啦

吊住你嚟屌

咁快d放我嚟啦
真係吊咗成日
我下次唔敢啦

好肚餓 好口渴 好急呀

放咗啦

一齊食野啦

咁我呢

真係好m

我要食黑龍白汁飯

你咪食飽咗

下你咁快嘅

兩個鐘啦喎

做咩固絲都加入埋

推呀今晚有冇文

好攰呀

比我入房瞓啦
我唔要做廳長呀

按捺不住

咪阻住曬

醒番同自己講唔好再行番條舊路就好
唔好活係回憶嘅陰影下面
唔好俾過去嘅你折磨自己
當下最重要

愈嚟愈精彩

你落番嚟未？要唔要飲水？

我都要水呀

睇個故好有共鳴，因為我都係仆街磁石

原來你都未落嚟
斟一大杯俾你
但飲完唔俾去廁所

我落咗㗎
只係仲係比人綁住咗

比我去咗廁所先啦

幫你解左啦
去完廁所快啲瞓
攰啦你

今晚有文啊
但我仲翻緊屋企

唔該你呀
扶一扶我入廁所
成身郁唔到

做住功課等你

要唔要幫你除埋褲

唔好呀
唔要再試多次 今日試過嘅嘢
黑黑今日好恐怖

我全身都好痛呀

三個一齊瞓
好似去咗小學宿營咁，好好玩

相信大家都會，問題黎嘅慢慢揾方法解決囉 例如試耐啲睇下佢係想呃系屌定真心鐘意你囉

好啦，幫你捽下佢

唔好咁快話一齊，睇定啲

但有時又好難控制會比感性支配咗

要一齊嘅，遲幾日唔會點

大家有時真係要唔好衝

我知好難，但係好快一齊，可能好快散

忍住！

比啲掙扎 不過有時知玩玩下就好 唔好沉船

黑黑 好對唔住呀
我冇下次
唔好再咁樣鎖住我
好唔方便
呀 唔好掂嗰個位 好痛呀

啱呀，冷靜！用第三者嘅角度諗下 聽下人哋意見都好重要

沉咗嘅巴絲，信我時間係你最好嘅朋友....放心交俾佢

對唔住、係咪好痛

鎖住你 你開唔開心

唔痛
係我唔啱先 係我抵死
你冇做錯到
我冇諗過你仲會對我咁溫柔

親 今晚幾點

睇下鎖邊囉

攬

貞「粗」帶

岩岩翻到 沖埋個靚涼
預我3點幾大概

所以咪唔方便囉
去廁所又唔方便
今日成日出唔到火

黑黑要我戴幾耐呀

睇固絲想幾時放過你

條鎖匙係固絲到

成日都冇射過
扯都扯唔起

固絲快啲返嚟
比我出火呀

等我播下AV先

唔好呀
我依埋眼 我唔睇

我用藍牙喇叭播

你今次仲唔死？！

我暗耳仔 唔聽

你唔記得咗我部4K電視？仲有套高音甜 中音準 低音勁嘅Hi-Fi?

仲要播我最鐘意條片

細佬佢無辜㗎
佢好辛苦
比佢唞吓氣呀

唞完先再鎖
我驚佢壞呀

唔比
我要你睇住我同黑巴

文呢文呢

唔好呀

你唔比 我不停敲門㗎

等你哋做得唔開心

頂開左新post都唔知
G持樓豬
條仔真係好撚狗閪

對唔住大家
我好唔爭氣咁訓著左
岩岩扎醒
應承聽日大家寫4更補償
對唔住啊！！！

早抖樓主 我愛樓主

多謝你

係唔好怪責自己啊
要好好愛惜自己

快d再瞓過啦

屌你呢個post 係吹水定出故

仆街

樓主唔好爆肝啊
我等你翻黎

幫你綁起佢
你放心慢慢做

多謝你！
固絲！我嚟啦

鬆綁呀
唔鬆都比條鎖匙嚟

why not both
我個post好free的

訓訓下 我老母吸塵
好傷心

Free 過free-rider

吊住先啦

你地做完未
唔好留低我一個 我驚黑呀

慘豬
呵翻
你阿媽提醒你起身做野

唔可以，你要同恐懼相處

我睇左做
屌住先啦

你真係呢

唔得呀
好恐怖
我叫救命㗎

叫啦

我仲心諗佢點自屌
眼殘

救命呀 救命 救命

你有冇睇過條片，有個黑人自屌

結果我宜家先醒

今日四更嘛 記得的

多謝支持
哈哈哈 呢個post應該都就快完

冇喎，點架

我lunch都食完
睇怕我都係要等到晚餐先有得睇

反正好長，長到可以自屌
黑人你啱？

可能要
我宜家先食緊lunch
間仆街餐廳貨不對版
好彩food panda full refund我炸

我想睇呀

叫咗咁耐 你都唔理我
好驚呀
放咗我 我要入房

你地哈哈哈哈
要幾長先可以自屌架

唔要

好撚長嘅撚可以

我要人道

我要喝水 我要食嘢 我要去廁所 我要見律師

你冇人權

你有冇計過佢有幾長

點計呀屌

咁我有咩權呀

黑黑好霸度
但白白又好m
原來你地連個名都襯埋

點知啊，以為你有研究

between預我8點第一更
講故台點可以無故

係個GIF嚟
Sorly 囉

就算係寵物都有權啦

放我落嚟呀
我唔玩啦
要返屋企

淪為行過寵物
貓狗了解我的淒慘

小肥
我聽開
做隻貓 做隻狗 不做情人
我係咪太老

呢個唔係古巨gay個愛與誠咩🤣

你地兩個係咪happy緊

唔係呀
佢落咗街食飯
仲吊住緊我呀
好黑 好驚

哈哈 有無餓親你啊

成日都冇食嘢
淨係想佢快啲返嚟
驚

有文未

我晚餐都食埋啦

好啦，放

不如玩埋呢個post 就算啦好不

sor
半個鐘內出
我太持久了

有喇有喇
比多少少時間

唔知點解有點辛酸feel

冇呀，唔想阻你出文

（三十二）That's why you go away
我總是期待著，
與「你」的不期而遇，
那個屬於我的「你」。

「你」曾以很多不同的身份、
不同的樣貌、不同的背景，
或者不同的性格出現，
但終歸，
這些「你」，都不是屬於我的。

呀曦，我是真的希望，
你可以成為那個我的「你」。
但是，我感覺到你要離開了，
我們的心日漸疏遠。
你也開始露出你的真面目，
我真的很希望自己是看錯了，
我真的很希望自己能爭氣點，
成為你喜歡的、那個屬於你的「妳」。
可是，為什麼我還沒有放棄，
你就要放棄我呢？
------------
「做咩啊？好攰啊？」
他一邊用那熟悉的溫柔語氣關心我，
一邊不斷親吻我的臉側、手臂和腰肢。
我緩緩推開了他，
跪坐起來，用弱小的雙手，
抱著他粗壯的右臂，
「我企左成日，對腳就快斷喇。」
我裝出可憐的模樣。
看著我淚眼汪汪的眼睛，
他充滿獸性的表情終於軟化下來。
「我幫你按摩啦。」
說完，他讓我平躺下來，
開始溫柔地按捏著我的大腿和背部。

I won't forget the way you're kissing
The feeling's so strong were lasting for so long
But I'm not the man your heart is missing
That's why you go away I know

昏黃的燈光配著淒美的英語情歌，
這一刻，我是他心裡的女主角，
應該是吧。。。
「我好鍾意呢首歌架，係我同我best friend以前既飲歌。」
我抬頭望著電視，
此刻的我是全世界最幸福的女生。

「咁你鍾意我嗎？」
他出奇不意地問我。
我一下子反應不及。
我知道他問我，
不是在試探他的付出有沒有得到回報，
而是只想滿足他自己的虛榮心。

「鍾意。好鍾意。」
我終究還是滿足了他，
我怕若我現在不開口，
以後就沒有機會了。

我不敢反問他喜不喜歡我。
如果他說喜歡，
我深知他只是為今晚的下一步鋪排。
如果他說不喜歡，
我的心會破碎滿地。
「嗯。我知。」
他露出滿足的表情，
突然，他停下手上的動作，
一下子把平躺在床上的我抱起，
我跌坐在他大腿上，
他閉上眼睛，在我唇上印上一個輕吻。

「今晚你可唔可以陪我啊？」他問。
原來不只女人喜歡明知故問，
男人也喜歡。
正當我打算回應他的吻時，
我腦海中彷彿又響起，
那一連串雖然調較了靜音，
卻每一下鈴響，
都在我心刺了一刀的電話鈴聲。
那個人是誰？

我用本來抱著他的手，
頂著他的胸膛，
抗拒他嘗試了幾次的親吻。

「頭先打比你嗰個人係邊個？」
我裝作平靜地問，其實內心已經牽起巨浪。
「邊一個啊？」他收起了吻，
咬著下唇，一臉困惑。
「頭先得一個人打比你渣嘛。叫做棉棉果個。」
我接著說。
又換來一片沉默。

對不起要大家久等了
第一更新鮮出爐

無左你地，
即刻冷清左好多嗚嗚

「一下子把平躺在床上的我抱起，我跌坐在他大腿上」
我睇第一次嘅時候未想像到個情景 心唸 仆街咁咪好撚痛
睇第二次先有返個畫面

我居然響臨瞓前等到你
Fuck boy係咪好鐘意叫人坐大脾

哈哈哈哈 我係第九章係有提過一次
估唔到你咁好記性

仲有幾更陸續出緊啊
係
但我好中意坐

我都係
諗翻起果鎮明明好瘦，但驚重親佢，真係好on居

你都唔錫人嘅
揼低我咁耐
知唔知好驚呀
我要返屋企
比翻d杉我呀

我都驚比人殺呀

番啦，送你走

哈哈哈 佢地都未驚自己會壓親我地
驚咩啊哈哈

哈哈哈哈 笑死我

我發晦氣咋
唔好送走我呀

走啦，屋企人擔心你

對唔住呀
唔好追走我

佢地唔理我㗎

唔好糾纏啦
再多嘅糾纏只會換嚟更多嘅不捨

你又嚟呀，兩日啦 咩都夠啦

黑黑要精盡人亡了

比我喺度瞓
做廳長都得㗎
唔好趕走我呀

推
有文未

88唔好再咁樣落去

唔好推我出門口啊
我以後唔講晦氣說話啦

走

開返門啦

又嚟？

多謝支持
寫緊啊

我冇屋企返呀
比我返入嚟啦

好啦，唔玩
樓主就嚟要開新post

多謝你陪我玩咁耐，謝謝大家

咁你要諗下，你有幾鐘意佢

有機會真係想見下白巴

諗完又點

THIS IS

想繼續曬時間？定放過佢

We are gray

無啦啦唔會分手

都係嘅，可能我諗得太嚴重

新鮮感很重要

其實有好多因素影響。。。

例如？
就黎要開新po

我決定下個po講